依家個個自殺新聞post都係正皮

個個見到有人自殺死就馬上click正皮
內心根本係開心多過SAD
一係就燉死者開心、祝福佢
因為佢脫離現實世界既痛苦去更加美好既世界
一係就多謝佢，少d人少d競爭
見到跳樓新聞簡直樂見喜聞
我只係講出事實

正確 但細聲d 驚比人屌

唯一有人唔中意見到既咪老闆囉
少左勞動力，請人難左又唔想加人工wor

屌你老母每日150個人過黎香港
每日自殺先死得果一兩個點夠呀
d廢老又鬼咁長命

香港人口推算２０１５－２０６４（附圖／短片）
根據政府統計處今日（九月二十五日）發表的最新一套人口推算數字，香港人口將增長至二零四三年822萬的頂峰，然後下跌至二零六四年的781萬。